[突發] 政府總部 倒掛國旗

金鐘手足快d影寫真

fb: 香港膠液所

小編攝於2020年12月10號 早上9點15分
於煲底對出旗杆驚見國旗倒轉

推

國安法侍候

王騎: 管理到咁撚樣點得

手足

邊位手足

推上熱門

升國旗條友犯左國安法

推到出save hk

唔好推

唔好推！！

反了反了

已修正

國安法: 邊個召喚我

升旗手足

報國安

懸紅一億，誓要將這逆賊捉拿歸案

6271 7171

有無人打國安熱線？

唔推唔推

升旗手足見字立即離港

咁快？

其實真係咁易錯咩？
日日都升一次

李桂華 出動！

pin

go go go

警隊入面有YC 卧底

係

快走

手足快d走啊

靜啦！唔好再 推

政府手足

滅國預兆

推至啱

走啊

打扙

可能就係日日升 升到hea晒唔理上下

今次真係反了反了

岩岩屍政報告先至講完

施政報告
國旗、國徽、國歌
18. 國旗、國徽和國歌是國家的象徵和標誌，必須得到法律保護和市民尊重。而根據《基本法》第18條，在香港實施列於《基本法》附件三的全國性法律是特區的憲制責任。經完成本地立法程序，《國歌條例》於2020年6月12日在香港特區正式生效。今年10月17日，全國人大常委會通過《中華人民共和國國旗法》及《中華人民共和國國徽法》修正草案。特區政府會對《國旗及國徽條例》作出適當修訂，以實施適用於香港特區的相關規定，履行特區的憲制責任。

反了反了！国安呢

倒台

反共先鋒

搵蟲泰幫手啦，佢係呢方面既專家

下面既人點敢
一定係最高級果個啦

升到一半都見到反左掛

凶
兆

天
將
滅
之
國

777尋日先話希望記得她係香港人民嘅特首
今日就倒掛國旗

會唔會係林鄭既意思？

拉

強烈遣責

升旗嗰班 RIP

篤灰

林奠： 我係為香港人既特首

大家終於明了

篤灰熱線

正苦好黃

國旗喎...
你點未瞓醒都唔會調轉掛啦...

反了

訓斥下就冇事啦

地方政府反中央？
好痴線

跟你二千萬

升旗師快啲離開香港

之前都有個係咁
最後革咗職

睇黎柒婆唔只剋老細，野心仲要唔細

拉 保護手足

仲唔撚揾拉掛旗條撚樣

公務員又會比人整

捉林鄭去斬頭

手足好波

國旗係國家根基
14億人民信仰
總之犯我中華雖遠必誅！

牙泰

國家安全受到嚴重衝擊

作反啦，要求嚴正執法

立法會倒轉國旗點罰先

反共師

靜啦 屌晒你地

朝早有份升旗班友
唔炒都照肺warning
重則郭安發伺候

藍C自己友唔小心啫

虫太

拉 唔好推

國安法

唔好推 畀藍絲見到就大件事

立法會議員鄭松泰去年10月在立法會議事廳內，涉將國旗及區旗倒轉插，被控侮辱國旗及區旗罪。鄭否認控罪，質疑倒轉國旗不等同於侮辱，案件經審訊後今午（29日）在東區法院裁決，鄭被裁定侮辱國旗罪及侮辱區旗罪，兩罪皆成立，罰款5千元。

手足買機票酒呀

護旗手全面進場

支持嚴正執法 先拘捕佢頭目鄧小強

689 出左懸紅未?

蟲泰朋友

講還講 做咩PO相
快D酒呀

嚴重傷害13億人民感情

中國倒了

無錯
升支旗通常成team人一齊升
而且喺政總呢D咁當眼地方
應該林鄭月娥、駱惠寧、夏寶龍三個授意先夠膽敢做
等睇有人報國安拉曬呢三條友

唔好推呀

邊個咁大整蠱

國安法拘捕
唔比保釋
一年後再審

可能一路升一路掛住玩電話

虫泰走得太前

wfh remote 控制調轉咗

屌 虫泰？

升旗果個見字速逃

push

嘩

護旗手死撚曬？

無人想知呀屌

靜啦

fb: 香港膠液所

早上9點54分先有人重新扯旗
#小編第一次睇升旗

國安

好危險啊 想分裂國家

屈穎妍怒屌林鄭：我們不能體諒當權者的無能施政

強烈要求牙爽出嚟打油詩

微博見

快d去問候

好掛住1137

14億蝗表示：你叫我的玻璃心倒掛

蟲泰？

🇹🇼

國要亡了， 中共88la

pushhhhhh

滅國先兆

擺明反共

果然港苦用心良苦

顛覆國家政權

洗定個八月十五入秦城監獄啦叛亂份子！

侮辱國家?!

鄭松泰手足

推呀！反喇反喇！用國安法拉晒班官啦

柒出國際!

「國倒」大忌
國安出動

twitter比華春瑩知未
好嚴重辱華事件

2019年7月1日，一班手足係煲底外掛黑紫荊旗，仲有冇人記得

立違反國旗法

立咗國旗法，係咪拉得

呢個位係立法會大樓

真。反了反了

大家唔好再推啊會岀事嫁

不要說國旗
試着說中國国旗 支那國旗

弊傢伙

有乜問題

侮辱國旗

國安法侍候

快啲報串

洗定patpat

777唔妥刁種唔敢高調屌，扮晒嘢叫人搞錯倒掛国旗

叫人拉自己又唔用不推文

蟲太出聲未？

佢點敢

揚威海外
又可以見報
畀多啲外國人認識支国旗係要倒掛的

留名

間諜林奠露底

話俾佢地聽呢個先係官方掛法

林鄭已犯國安法

認真想問，香港枝抽氣扇旗有冇辦法掉轉嚟掛

1210升旗手已流亡

有

同我推出去.... 斬

召喚國安

搵人放上微博啦 港共想作反

蟲泰

政府總部搞港獨

反了反了
公墓猿底褲好黃

以後有紫荊黨幫中國止驚

報咗國安處未？

拉左未？

國安法 ready

松泰：拉得

你買到武器之後再出po la屌

62717171

手足黎

肯定係有黃絲搞事，建議炒左班友

升旗手好黃

支國氣數已盡

應該得日本旗無

國安拉人未？

捱

手足黎！

反共喎

//任何人公開及故意以焚燒、毀損、塗劃、玷污、踐踏等方式侮辱國旗或國徽，即屬犯罪，一經定罪，可處第5級罰款及監禁3年。//